男朋友吊兒郎當

大學畢左業 工都唔搵 日日係屋企無野做 好似我仲緊張過佢咁 可以點？問過佢 佢話佢唔知做咩好wor

咁岩岩畢業可能唔適應全職住。
讀書時期有返暑期工/part time會適應快啲
等佢冇錢洗就自自然然搵工

佢讀書果陣一份part time都無番過 佢屋企人有零用錢比佢

分手

咁有咩所謂，屋企有嘅咪得

真心為自己將來著想嘅話
認真考慮下咁嘅人應唔應該拍落去
除非你享受做佢老母照顧返佢轉頭

如果有錢用咪由佢抖多陣
到冇錢自動要搵架啦 唔差在一時

呢啲咪叫吊兒郎當

痴線 岩岩畢業抖一陣就變左「咁嘅人」

屋企人養得你幾耐，咁大個人，大學畢業，仲好意思問屋企人攞零用錢。

是旦搵份工做住先，香港地有幾多人真係可以搵到份自己想做，有興趣嘅工。

唔知自己想做咩根本就係藉口，而且你一路返工，一路諗自己想做咩，兩份事根本就無衝突。

邊度睇到啱啱畢業
比盡今年畢業 考完試到而家都半年
咁都叫抖一陣你都幾得閒喎
半年又唔返工仲要淨係留喺屋企
日日留喺屋企靠父母養同廢人有咩分別

講中我心底話 唔係要求佢番啲咩工 份工係佢既又唔係我既 只係想佢試下踏出社會工作 番咩工都好 起碼比我睇到你既上進心

係呀 畢左業成半年有多

大學讀咩科，有無咩相關職業

有相關職業

下，咁如果佢真係二世袓，唔憂做咁點？
屋企比得佢Hea有佢原因啦
要佢獨立自主就一早叫左佢岀去做嘢啦

你會唔會話哈里皇子take 左gap year係吊兒郎當？

最簡單就係做番相關職業。

我個case就唔係專科，又唔知想做咩，最後入左政府。

唔係二世祖啦梗係 普通家庭 一開頭我都覺得無咩所謂 但依家覺得佢太安於現狀 始終佢屋企都唔係特別有錢 都有經濟負擔

半年其實有咩問題？去過grad trip隨時冇左一半啦 大佬

係咪其實一定要畢完業即刻搵份牛工係咁ot先叫上進

做政府幾好呀 但佢又話佢唔想做政府 都唔知佢想做啲咩

其實part time完全無問題 問題係佢比我feel到佢想繼續抖落去 踢一踢郁一郁咁

咁佢父母都一直好縱佢喎
呢啲case一般唔係話身份變左有不安感咁簡單
係佢一直以黎都係咁

咁可能佢有其他野想explore呢 你有冇了解過

我唔係幫佢 但係畢完業除左返工同錢 其實仲有其他野

咁樓主就無講佢男友家境係點?剩係話佢男友喺屋企無野做。
可能好似你咁講係二世祖，但亦都可能好似之前果個呀源咁。情況係點就等樓主解答。

不過就算係哈里王子畢業之後，都有去從軍，唔係喺屋企hea。